[十萬個為甚麼]有雞先定麻友先

我買麻友大

咩問題黎 有雞先定有雞先？